分享夢境體驗（真夢）

夢醒後 唔記得咗個夢
淨係記得最後嗰幕係：
許賢著住西裝戴黑超唔知做乜

嗰陣覺得好似發咗個好好睇嘅夢
甚至可以用嚟寫劇本
但我醒唔起 勁可惜 勁嘥

但一挈開張被 就突然諗返一個細節
之後由嗰個細節又諗返起好多其他嘅細節

發現原來個夢都冇乜大不了
啲劇情斷到飛起
啲有趣位 同傷心位 淨係我自己先會明
嘥晒我啲記憶力

有冇人有類似經歷？

屌我寫乜鳩
未瞓醒 瞓多陣

蓮囝幾開返個夢境臺？
等大家分享下自己嘅夢境

之前發夢見到自己同一個唔識嘅女人結婚

仲要係外國教堂 無請到人觀禮 得見證同埋證婚人

行完禮之後就醒咗

醒咗仲記得個夢 但諗唔起個女人嘅樣係點

以前會記低特別既夢

冥婚

個陀螺仲喺度轉緊？

唔會掛 西式喎

西式冥婚

東風螺轉緊

發夢自己比人破左處
但果個唔係男朋友

但個夢好浪漫 完全係我想要嘅婚禮咁樣

係咪即係渴望性愛咁解

你係解夢大師？

男人夢見自己結婚，要注意身體健康，暗示你可能會生病甚至去世。

我係鳩噏大師

仆街了 早排覺身體差

早排百佳抽獎中咗，coupon 隨手放喺袋就無咗回事
除夕嗰晚發夢搵返張coupon，見未過期就好安心繼續瞓
第朝起身摷袋，屌那星，啱啱好12月31號過咗期

屌 成嚿水